分享睇live show時影嘅相🤟🏾

好鍾意影現場睇show嘅相

清你做舞台設計？

艾辛